其實鍠應該買韋利安 而唔係世三

有腳法 有速度 有腦呢啲唔洗講
有兩個女代表穩重 唔似屁馬扮大佬
最重要係靚仔 可以做球隊icon

唔夠白 無星味

可以漂

G持 2億都買
最後一塊拼圖

力架

皇馬唔要力架

屌你老尾

蝦

yes 黑世三

麻友係雞

免費拎走ok

唱歌又OK 仲有個靚老婆
係個樣MK左少少

支持，傳統足球強國巴西隊長

世三咪姐係安仔

支持

go mu la diu

韋禮安?

黃浩賢黎

白世三=夏神
世三=安
安係True Blue Legend
夏係肥仔
一睇就知買邊個

佢咪就係世三